你班死賤種蝗 無球證幫就唔識贏波 害我斷左場

尋日就也文也武係度自hi
估賤朗會入幾多球

唔係碌尻斷左就得啦

王生